江嘉敏 黃定藍

唔計佢個臭格 其實佢黃定藍
如果大家覺得儘量唔好討論佢俾noise 佢就由佢沉

可能我本身對佢有偏見，但覺得佢clubhouse加微博仲用藍💙 係想討好上面啲蝗，不過so far 見clubhouse 啲中國人好似都係相對理性同反共嘅多

另外頭先google 見到呢張相

黃喇 識佢真人

走咗tvb先講啦

根據連登黃色指標

現實冇人係黃

黃定藍唔想知
但好撚憎佢
要人買100份手信
死港女cls

肛交敏？後入

淫!!!

關人銀時

樓主係咪江嘉敏本人呀？

黃都係臭閪一名

好噁心 唔好講呢條臭G得唔得

黃又點？咪又係煩膠小氣臭西

有無堵路有無掟火魔有無打狗有無刺殺林奠有無刺殺習種無做過晒呢啲唔叫黃

我唔肛交的

好 拉

咁大件事冇人講嘅

剩係知好臭